訓左無睇，究竟侵侵幾時反cup拜登

未點完
訓多陣先

瞓咗幾耐？已經贏咗出兵打柒咗中國了。